
                      Entre sus grandes películas los hermanos Coen, se sacan de la manga esta obra intima sobre un músico que todo le va mal, en la mayor preocupación de los primeros minutos después de poder tocar música y que le compren sus discos, es el gato de su amigo, algo que siendo sincero a mi también me preocupaba la verdad, bueno en cuanto actuaciones Oscar Isaac nos brinda otra brillante actuación que nos transmite todo lo que siente en esta dura etapa de su vida, el resto del reparto a pesar de tener papeles pequeños como Justin Timberlake, Carey Mulligan o John Goodman hacen papeles pequeños pero enormes en el campo interpretativo, en el tema de dirección los Coen nos vuelven a brindar otra gran dirección que nos lleva a aquella epoca con la acompañacion de la gran banda sonora y la estupenda fotografía, el guión esta lleno de grandes frases, en general la película es buenisima, es un drama intimista, no es una superproducción pero es tan grande como cualquier otra película que hayan hecho los Coen desde Fargo hasta No es país para viejos pasando por la divertidisima Ladykillers.
        
            